[正能量] 得罪全港港畜都要講，所有打工仔都係撚狗😊

唔好再自欺欺人，
講到打工係正常嘅人生階段，
或者講到自己份工好撚有價值咁

問心嗰句，
點解你會 選擇 去打工，
朝早八點就趕住出去逼豬車，
返到監倉俾人撚捉九至十粒鐘，
撚到六七點又趕住逼豬車返屋企？

係因為 愛、 責任 、實踐自我 定 貢獻社會？

係出身窮呀屌你個屄

有錢嘅話你就做咗撚人嗰個，
而唔係打份牛工俾人撚，
冇晒自由，
冇晒自己，
每個月為嗰皮幾兩三皮嘢做豬做狗

身為窮後代嘅你，
唔想往後俾人撚足四五十年，
唯一辦法就係不擇手段 ROLL 大舊錢

你個屄腦仲諗梗今年放大假去邊度旅行？
咁你一世都贖唔到身，做足一世奴隸啦

有錢有名之後先再講夢想啦！
到時求其搞吓啲 Startup ideas，
再搵幾隻撚狗整出嚟，
啲人、錢、虛銜都自己送上門啦

話之你以前賣白粉、舐共定打劫香港起家

最重要係你嘅下一代唔洗再俾金子塔頂嘅人撚多鑊

係ROLL得大你同我洗上黎7 UP咩

剛剛計過，
以現時 HKD 嘅價值嚟講，
身家冇 1000 萬都係俾人撚。

因為假設每年嚿錢會自動生三厘息，
除返 12 個月，都係 +25K cash flow per month

如果佢蝕又點計?

蝕就冇得講啦，
美國十年債券都有三厘，
如果佢爆，
下低嘅奴隸死得仲慘

正常冇可能會窮

可以話俾你聽
就算你自己搞生意
你都係嗰1%嘅狗

俾你做到賺到一億，自己開公司撚港豬又點，做老闆未一樣俾客撚